東張西望求其訪問啲新屋邨居民都重口音

雖然眾所鳩知，未睇之前都估到係重口音支那畜點知真係，見到班垃圾俾人呃真係好撚心涼
東張西望做咩唔訪問班支那人間公屋點呃返嚟啊？
第一次咁支持騙徒

你班大陸閪呃公屋就得，人地呃你少少錢就唔撚得啊？

成日都播埋啲貪小便宜比人呃
呃完諗住博見報，有人可憐有人幫。
其實有無諗過件事本身個問題係出於自己貪啊

大陸人搬落黎香港被大陸人呃, 然後上電視呻, 叫香港人幫佢

講蝗語，或者廣東話重口音嘅可以唔駛理
今日香港周圍都係呢啲臭閪

如果事主係香港人，我一定會同情佢

人地起碼講緊廣東話喎

冇字幕真係唔撚知條大陸閪up乜鳩

傻啦
可能呃佢既
都係大陸人

睇下d咩陽光乜乜

冇班on9香港男人
宜家點會有咁多大陸閪

全撚部廢中廢老帶落嚟

推

支那畜生